CCTVB 52週年生日 咁都唔送份大禮比佢？

制裁TVB高層

尚欠20,000人聯署，今日最後一日！

仲話有好多人抗爭 連一個賣港賊既聯署十萬人都冇
仲講咩香港人反抗呀 香港人返工就差唔多
大家都係嬲完就算

徐岸暘 血債血賞